FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (179) 正皮中包皮賓爺/RIP POTM OWNERS

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

又就快到星期五

想睇多啲meme

得閒再整

笑到最後嘅係Undtrade OTW Owners

我又中86 Di Maria

De Jong 係咪有真樣

Josun

無

RIP

正評ed

正評左，俾隻拉膠我就夠

FEEL到我會中好野

有拉膠就破例就25古狗

Ziyech -> Chelsea

呢期腳頭好 抽24 24都係82開頭
完全冇期望

Sancho傳去曼聯

我做左，不過仲未試online比賽嘅表現

拉狗啲數值靚到

好似抵玩過sif Varane

varane快太多

過多幾日應該250k

點解唔留俾我開紅卡祈福po
我運財之鬼

會唔會出totw sbc
出嘅話係咪又要入定84肥

應該係OTW SBC

隻arthur仲未轉相
Twitter post都無

新post再問，down完未

張doucoure睇落幾食用able
(希望中包皮)

我估會出埋totw sbc啦
唔係點會咁多好野係今期
可以引你班友係咁整

英超隊想換隻LW
普金martial換sane好唔好 定有其他選擇

張Ben 感冒童咁嘅樣
Ea連揀張相都求其左

Mane好用啲

鬼bernard/交屁

Sane 要做fb果隻

mane貴成100k

交屁係咩

Winter update幾時更新

文尼

Mane打st好用 打邊sane好過佢

唔多識玩Kubo 雖然係幾好扭但明明埋門數值唔差但成日都唔入

composure太低
試下食sniper睇下好唔好d

toty kdb打散翻做包屁花加vvd，好唔好

其實92包夠做啦

包尼花雲夠上E 性價比絕對高

hea打得11win比包皮同拉膠我得唔得

x2，等睇一發入魂

OSIM 有7場要入2球可能要靠D運先得，我成日都入得果一球...

呢隻owen好撚勁，禁區一射就有又夠快

收coins 收coins

呢d坐過山車好恐怖

25狗唔用

個個位都有game changer好過all in一隻搭班二打六

1m點upgrade好，有啲想換vvd加tie仔加kante
不過係咪up中前場先最好

有冇人icon swap換左90費高? 用黎打CAM掂唔掂
諗緊奴唔奴埋佢定換朗奴高文算

有冇人更新完ut個squad之後部份球員變左著黑白icon bootson mane ssk都係咁

尋晚一晚online 由0到攪掂
6/7場一雞兩味zaniolo osim 4/5個任一齊做

我就係All in一隻搭2打6

點夠你鬥

又黎promote下

奴任之鬼

我已經放棄左zaniolo
個7個lob through ball + win玩到跌到落D5都係得3次

toty kante都叫2打6

嘻 好難揀呀 俾隻包皮 Ben yed 我三揀一點揀

屌你老母ea出少陣好野俾我唔得既 唔撚想中呀

撐doi yeah

梗係揀676神啦

唔好比人壓逼到太埋先射
不過我用佢同朗甸淨係跑邊
射波都係交返比美欺屁馬

屎篤城明叔不了

用肺炎換紅包皮

炒卡group:

後防 左右翼 全硬吹2打6

Runthefutmarket幫人開WL TOP100 留既pack先中 Ben yedder docure,再中包皮 4.5million

我要打成個月而您打一晚，好。

我要打成個月而您打一晚，好勁。

降d做？
淨係7場入兩球都要差唔多2粒鐘
仲未計唔係場場得

支持

前晚自降d4跌到d6
個世界唔同晒
場場真打都奴到

最尾一場osim差入兩球同四球fineness
諗住送win做fineness先
做做下對面送埋win俾我
先釋出善意終於有回報

巴打平時WL咩成績？
我都係咁上下
D4完全做唔到任
D5做到但好辛苦
D6就輕鬆做

WL都係14-17w

普金ssk定係最新隻IF Doucoure好啲

尋晚順到仆街
十一點打到兩點幾
場場有
後備入黎60幾分鐘都入兩球
印象中得一場食白果，仲要係我20”輸一粒rq

今晚應該食返屎

icon sbc會唔會真係回歸

同你差唔多
上過兩三次20咁大把

D6用二，三隊玩都好正

應唔應該做tie仔

想問下D4以上嘅巴打 其實D6-D8嘅一般有咩問題
卡D8一直都打唔上去 想知點樣進步

照禁睇 我係D5料

D5完全做唔到任
D6做到但好辛苦
D7就輕鬆做

禁我今晚降落D7...

通常做任都降D做
要win嗰啲 贏7場都升一個d

通常都係意識問題

大家炒緊呢個消息

zaniolo差一場高吊
抽射個啲送win刷算

其實做咩事

防守標得太多又唔準

態度正確

有冇巴打睇到D6 rank1 而家幾多分

盡量拉防中去守
盡可能都唔好郁對cb
同埋可以睇多d gameplay 睇下點樣用防中守人同cut波

平平地填埋淨低三個位點填好
我自己諗既話打算棄埋隻TAA換鬼trippier
之後telles+varane+25圖
carlos同列卡特調位

Anderson呢 好唔好過mane

有條友full replay我老死，又唔比猜波，上來吠完又唔見左

唔該巴打
依家睇緊boraslegend堆教學

隻taa唔好用咩，點解要換
照你咁填唔係都full chem咩

Btw 其實我唔識我老死

Up後防緊要啲
van dijk is a must
中場都要換 就算唔換kante都up Wijnaldum上if

我係睇sethma開live
然後就淨係睇佢點樣防 唔睇點攻乜都唔睇
我就打機白痴冇可能學到十足 但起碼有個意識知道點守
希望幫到你

bolasie 7 chem
CARLOS右CB
SANDRO MILITAO
巴西龍

誒 開左25萬咩都開唔到 我屌

一般 不過不失咁 玩落有少少鈍但可接受

唔好用普sterling/kdb
用son/dembele
老母上if or kante
如果多硬吹/肥料砌tie
vvd換其中一隻cb

佢張prime 打邊好一般 cam可能好d 但感覺都係唔勁

費高draft用佢好用喎 成日拎黎打cam

hi 得閒add我打場friendly

1.應唔應該做tie仔換robertson?
2.有隻fs tomori入唔入到隊
3.右閘200k以下有咩選擇

用雙防中陣 遮線 唔好畀佢咁易傳入禁區
中場係第一道防線 唔好咁易畀佢挑戰你中堅 可以手動拉返啲中場返嚟
防守少用tackle掣 除非對方就射波/出波/推甩腳/硬直左
人哋喺邊線成功落底 轉返中堅封佢傳入中間條線

等等

想套返d現, 另一隊會賣左隻aarons, 擺返TAA上去
呢個陣就咁擺varane+25圖的話varane得8chem唔開心

86 carlos 換tie仔算唔算upgrade
齊料但1516做唔做

1. 應該
2. 可以，但達史最多8chem，tomori係硬吹就可以試下
3. FS Aarons

睇左幾耐POST？仲問？
快做

仲差隻森保達打 lb 同慢慢等 end of an era 保方 (如果終於等到佢退 )

點解個個屌世三廢
用緊普金打cam幾好用瘋狂入波
想up做moment 有冇巴打用過 大唔大分別

好大分別，夠end game
屌世三廢係因為佢係開頭真係垃圾嚟，唔記得邊次更新完先好返

廢定唔廢睇下同咩比啫

食燈塔定錨

真
用返9x rating個堆比就....

唔該巴打

主要係因為比尼馬頂住左RW
佢出得呢隻MOMENT就差唔多等於TOTS
世三亦好大機會無TOTS份
尼馬同世三 我就揀尼馬

anchor

LW先岩

In backbone we trust

咁雙5星咁雙4星比

我14w 打icon swap都要搞好耐 依啲任我直接skip

4231 tonali咪有10chem

打draft試左隻93包
好撚屈
89係單車 92係電單車
93係林寶了

militao?

咁世三係比屁馬食住架啦
撞哂位邊有得唔比較
普金比較
錢: 世三<屁馬
能力: 屁馬>>>>世三
MOMENT VS 普金屁
錢: 世三>>屁馬
能力: 屁馬>世三

好似聽晚英超upgrade

samgor：高____幾班

Arthur睇細數好似麻麻地

佢兩個差距唔係幾星幾星咁簡單
推波 轉向 加速 等等世三都輸

咁做得公廁陣其中一員
梗有佢原因嘅

廢
輸在78氣
如果佢條氣有88左右都可以用下
而家VIDAL完全屌打佢

佢同 barella 新入隊, 未改陣

巴狗想做佢
開game期用過佢幾好手感

呢個時候應該做potm Ben
定買隻otw算？
佢同屁邊個擺前好？

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 2100$
TG: onlonglong

儲卡就可以
輕鬆玩都可以既
但係要衝勝場就差D

就係唔想做公廁 個個都屁馬包皮
但又真係幾屈

我都有隊意甲隊，不過冇做malcuit,又未夠錢買scream insigne

應唔應該做tie仔
有剔硬吹
個倉有大約400k硬吹 無cash

明奴轉左鞋既 之前粉紅色好易認

我好信DR係一晚沙糖一晚屎
只要有風駛盡𢃇同輸波/唔順就RQ，好快攪掂

覺得好用咪用我都用夏神打中 咪又係17w

奴到zaniolo了

Barella essien tonali 係咪沒隻打到cm? 三隻都係cdm純防中？

德甲無好FIRST OWNED, 超難奴

I know that feel bro, 你咩陣

暫時plan住係咁，(宜家kdb個位係if maddison/eriksen/lucas, kante係sissoko, hierro係laporate),可以點改

如果你普金都撚得掂，moment 一定超乎你想像 兩個層次黎

lodi varane ter 都係untradable, 賣唔到

想問你地打WL會盡量一次打晒30場定分開打
分開打的話會點打法
我通常星期六打15場，其餘星期日同一慢慢打

喺最大同性戀討論區揾人你話呢

毛夏三 除左輸屁5星 其他我覺得贏晒 身位 速度 轉向 推波 一定勁過普金屁

前場換三隻進攻，全攻型，唔對路即走場

入ut update完就變哂著icon波boot 好撚野ea

首先轉451 卡米美路不了 用ssk+kante好過

我走左10幾場 痴撚線
D6落到D8

Fri 5
Sat 10
Sun 10

咁上下

之後入game再轉4231?定照玩451

星期5打到6w
星期6打到14w 收工

入驚轉乜好睇你個人preference
451係for你隻閘同anderson連chem only

用kante頂sissoko是否不智

Varane sif or Militao rttf 邊個好啲

一定係upgrade，點解咁問？

佢問你東京定大阪丫嘛
想約你唔知做咩

因為sissoko好用同我見啲人通常兩隻一齊用
一定係sissoko再加第二隻
而家係pogba搭sissoko
就係諗緊轉唔轉pogba+kante

可能叫佢買口罩

mendy幾時再有特別卡冇做到聖誕嗰張

用錢抽 係智障定係想棄game

做tierney啦

有冇ching做james82 sb傳中任 入極都唔計 係bug左定點？好懊惱

如果係大阪就去食新地

link唔到

用ssk+kante
有錢up上鬼明
普巴用過不了

我奴完essien之後 用佢頂左kante 拍聖誕ssk

好似打得差左

87 SIF迪莊都只係17萬
仲要實好用好多
作為疤迷都真係唔係太想做隻Moment arthur

pogba後上入好多波

其實想要隻撞得下既5星腳打st位尼馬打cam位
用son既話打cam定st好

屌你賤人
大家香港人玩到咁撚絕 贏你一粒諗住換人一齊刷任
你老味91朗甸打真 送你兩三粒唔撚讓返人做？

成世d10啦

皇迷做左 點睇

迪莊無樣

好快有

有IG POST講過

真疤迷應該de jong+arthur先岩

普金想轉sif

等緊希望有RAKITIC同影帝
就黎齊哂成條中場線

用if老母或者fs tiele
換完你會發覺中場效率高咗好多

但arthur melo射到波

有做FUTMAX VIDAL
仲要勁好多

咁好唔好用呢..

arthur 一樣假樣

arthur都冇

有FUTMAX VIDAL同flashback 小白

Arthur有靚相未

我做哂打41212算

姐係ssk is a must?

咁又唔得, 中間塞哂車
同埋RTTF丹同尼馬都要出場

好撚多中場
所以想佢出fati

你會唔會睇錯係d 客制post

kante或者ssk stayback都得

dembele死返入佢老母個西度啦

fati出嘅機會不嬲極低 好少季中加張card
ea戇鳩鳩

硬吹黨搖撚準備

條PK仔可能最後一季有特別卡啦
傷傷傷傷傷到成季都冇乜踢過

料理好味

奴隻魯爾定希亞路+vds好?

明明青年運時都算出名
唔知點解狗屎垃圾都有, 係冇FATI卡

又平好多

魯爾垃鳩圾

大家要錢定包？

硬吹黨

牙朗打CAM會唔會好浪費
本來想入prime kaka, 但係發現stat唔差太遠，仲要平一球，攞去up其他位好過

我揀吹包

硬吹中重覆既好蝕

拎去做upgrade

千忻唔好換moore
預左佢廢
但真係接受唔撚到

打sb都廢

Hierro 好好多

中重覆硬吹包點算好

Let’s go !! 硬吹黨

C朗打wide cam 好d今集

留明

D6R2最高得Bale

咁可能4231攞佢打LAM

D6R1 得一隻walkout
Untrade Godin 仲要重覆咗 另一隻都係untrade
但又無sbc想做

屌 攞錢冇咁嬲

Loop

每星期既劇本

揀pack不嬲只係為開pack刺激下
有幾可中到好野呀

每個星期講一次

得一隻84

D3 r3 un吹中文尼
淨你可以拎黎做肥料

咁二揀一會係pogba+ssk定pogba+kante

拎去做80＋中牙朗

依家中包唔係應該係TIF咩

我拎足20星期錢 已經拎左差唔多1m

d1 reward untrade de vrji & doucoure

平時會untrade賭運，不過今個星期計過數，攞錢就夠錢買tomori

拎硬吹唔係好啲咩
可以做82-88 任

allan 同 nain 可以帶波上去, 睇數值照計 barella 同 tonali dribbing 同傳波都同佢兩個同級而且仲快d , 但 in game 模組就唔知了, 要試吓

留來玩下囉

Rank幾??
都唔錯呀 兩張高rate 黑卡

r1 都係肥料野

大家覺得80+ player pick 定82-88好啲

左翼得隻if griezmann

求救 唔係就咁禁區外正方就得啦咩

d9 r1 應該開un吹定拎3萬4 好
今個禮拜d10掙扎

真打都唔比

其實低div見對面拎真打陣係易打過解任陣
真打陣代表佢實力真係差

真

我想刷tomori 所以做82-88 又平啲

想問下知唔知咩時間到會出moment icon?

司瑛巴祈福po

正皮此cm可增加中包皮 ben yeah ramos機會

想換個前鋒，中意打快，有冇推介？
得返30萬度
Thanks

成世未中過好紅卡

今晚開哂D一名稀有球員包佢先

好無入定啲肥料 吹到今星期又moment又totw pack 又 halaand potm 咁

屌你啦，最高83咋

son

支那仔見人換人出嚟做任又自隊走場
弱智到

Tiele你打攻定守
我想用黎做山寨kdb93

中咗紅卡包皮本身有硬吹包點算好
已經預視到呢啲撚樣

一定有

一樣呀屌，拎d垃圾去做82-88出幾張82呀屌

或者中左紅卡ben sir 做左potm sbc點算好

放ps4 coins

$500 1M
$900 2M

pish

睇完第一句仲想屌9你Tim

EA敢唔敢比法國紅卡ST我

唉 我中包皮點搞好 入唔到隊 垃圾fifa俾啲垃圾我

Lala

高過84已經收貨

。。。。。紅卡ben有potm

sorry睇完第一句即刻負皮左

邊張好

中間

中間link c7

要張79好啲

負皮我吧

唔揀79正契弟

幾錢人工？

79
下次icon swap要11個葡超打rival

Which rank

79/82/79

我屌你老母臭閪EA 我以後再課一蚊fifa point 仆街死

中杜歌尼 都收貨！

改名搏屌時光好冇

紅卡ramos，400k咁貴

ea我屌你老母

Z我要包皮啊

唔pick中間呢世都冇walkout

邊位呀

屌你老母點解要咁對我 俾3張垃圾我

幫人問定先 有toty包 中左紅包點算

14w大法

屌無包無ben

87 迪華積

又一week

做POTM BEN

無包皮都比張迪莊我啦好嘛

真係好心痛 開wl pack 得82

再開DR獎勵 見到阿根廷 RW 心諗天無絕人之路，呢鋪仲唔到我？

見到係佢我真係掉爛左個手掣 佢個樣好似笑緊我咁

我發誓一定唔會再買fifa Point!

金2勝利法
紅卡86+87
Ffs Lodi+mertens 又執

其實佢上埸踢得仲好過包皮

夠紅卡做upgrade, 搏唔搏好

仲未有93包？

屌你老母賓爺get!

我愛ea
中左doucoure 同luis Alberto
兩張都岩我
玩法國國家隊 同西班牙國家隊

無上黎一陣 個post頭 咁高質

岩岩開左張 86+ 中87Fekir

我想收負皮

已經算好

唔用高過84既rate做

On撚9 屌你！！

收嗲啦

屌你老味

Cls 咁就幾m

揀77一世平安

我中Lodi
又200k

點解大家14win中咁多好嘢 點解紅卡咁難抽 點解抽親都g
點解

上次17win

今次14win

都叫walkout當賺咗

乜柒都無
收番張vvd 都好

EA 正仆街

14win既玩家中既野真係好
每次對親實力無咁勁既對手 都有紅卡 包屁朗美欺

終於見到d 朋友

已經有86ben sir 87差得遠唔遠？
呢隻de jong又用唔用得落？打cdm

EA陷害玩家

Volland其實幾勁

baby RIO up上TOTY DE LIGHT 算唔算大UPGRAD

86賣得既話套現啦
Untrade可以揀de jong既

我好好奇 有無人同我一樣未中過400k +既野？

打咁辛苦為咩

嬲到無用不推文 sorry

就係86紅卡 咁我應該揀de jong 算 本身都有d想入de jong toty 而家試下呢張 ben sir有張86 再揀87好似有d傻仔

Bb 哥狗定 sif doucoure 邊個好啲

你中意啦屌

Ben sir get
Os一定唔撚刷

呢度好多EA員工我17win最高得李察利臣

好多打手

有冇Ching pc update 完會lag

點解個個都中ben sir

有好野就好有氣氛
CD Rom出返晒嚟

每個星期打生打死 打左22個星期 100k pack
無一次中好野 已經6個星期無walkout

下
87 de jong 150k
87 ben sir 600k

每周一問

Ben sir 有winter upgrade 變88
迪莊20萬買到自己諗下有幾勁

算好mild啦已經
冇花生食

諗諗下又係 de jong原來咁平 揀左ben air

91vvd or TOTY delight 都可以full chem

多謝EA！！

Dr d人係咪痴線
明明銀卡擺明降d寧願走場都唔讓人入波
已經msg好聲好氣問

永遠冇我份

好正常姐下話

人地都係想打機咋. 點痴線?

賽巴 有無包皮

有張硬吹喊包仲做唔做potm賓爺好

佢屌人地 橫掂走場解DIV 點解唔比佢解左任先走

我都冇打

都唔同位

屌 叫埋條女幫手抽都係咁

但係我ingame都係放包落st 依家玩緊4222 包同potm so9兩隻st

包皮

Strong link

好多人中賓。。

真心我都走啦. 橫掂想降拿拿聲下場仲同你磨到完場咩

洗乜磨到完場 讓人贏自隊一粒再quit就得

係日本睇下你call ng call G

試吓msg 對方大家做objective 先 之後真打分勝負 到時各安天命

窮jj連storyline都要祭

係呀解osim入兩球就quit得
過程唔駛30秒
如果諗住真打既人我當然冇問題
我係奇怪橫掂諗住降d點解唔幫下人

我覺得唔錯 4-2-3-1 cam/ram 食engine
Set free roam & get into the box 傳波幾毒 射波唔差

唔見左兩張紅卡，可以點搵EA
利: 已triple check, 唔係unassigned未store in club

QS左？

我見d銅卡一開始暫停走場 我會同佢鬥快走 廢事加分
DR生態比d objectives搞到冇人想贏

Who

一定唔係，store in club左，同埋我QS有double confirm function, 頭先絕對唔係

多謝讚賞

老馮要幫?
幫係人情唔幫係道理啦呢D

降d要check晒有咩任，人地有咩人，再點配合

先好走

想問有下有咩方法可以快速回體？

屌
兩條友CALL完G係到扯貓尾

食fitness卡

有冇人可以整個checklist 畀大家follow?

Sif doucoure搭普金kante打4231既雙cdm位有冇問題？利申原底用futmas gbamin+kante

doucoure打b2b好似唔錯，食咩chem好

第1次11W紅卡俾右半板
抽卡就中得張Oblak

g持
見到osi 82果隻要點做，85果隻又要點做
見到 zaniolo 81 果隻同83又要點做
好驚比人post上黎

Post咪Post囉
讓係人請唔讓係道理黎啫
我唔覺得啲人唔讓有咩錯

11w有隻oblak仲想點

有walkout算好啦

20w + d1 rank 2 一張walkout 都無

做tie仔中堅點解決

同意，我打機仲要理埋你想點

我會每次PM人都打一大段字

要做到 d邊d條件, 例如要finesse shot 3球
中文英文都打晒 廢事人地係日本仔南亞仔唔識中文 可能係香港小學雞唔識英文

好小比人拒絕

冇做mbabu?

金三大法
全垃圾
D4 R3 硬吹
全垃圾
多謝ea

so far 我msg鬼佬解D唔使贏波既任，話比佢地win，9成人都會讓
琴晚解隻osim d low driven，我自隊幾球佢地都get到我想點，跟住佢地自己都換osim / odegaard果d入黎一齊解任

冇呀

有冇巴打幫下手

I know that feel

重開左app?
唔見果張兩係今日抽定之前果D?

unassigned滿左50隻?

試下喺quick sell recovery 睇下?

Ching心水清

屎忽痕拎隻83 zaniolo去打左2場dr
仲惡頂過82osim

Ps4都重開埋今日個兩張
可以點搵EA員工

0 items in unassigned, 好肯定store左in club

上面有幾個

睇過，唔係個度，同埋我QS有提示要double confirm, 頭先一定唔係qs左

呢度好多ea員工

就算有都full chem唔到

Dr派彩最好都係83，唉成日受唔住抽包癮拎錢好過

仲掙扎緊做唔做tie

4包硬吹最高82

有冇人試咗張 if ramos
有冇普金 vvd 級數

拎錢個陣就唔係咁諗

搵我咩事

入到隊一定做 我有mendy 因為有愛照做 而家夾luiz放右閘 入場再調位 一樣勁到痴線 硬過mendy 傳波又好過mendy

其實tie仔算唔算end game

唔算

做下紅卡upgrade先
求祝福

好大機會3隻GK

Addoil

唔識 未試過

利申 棄驚

睇下你幾時end game

Dllm

tots前應該都夠用

qs

想問下 quick sell果個確認選擇框框，點樣整返出黎? 好耐之前錯手㩒左 "不再詢問"

應該玩到尾 又要儲錢買英超中堅

tie 7chem 都好撚勁
玩到tots 都ok ge

冇可能會有
模組問題

上年隻7 chem 都玩咗好耐 sam哥不停吹奏

Bb哥狗定sif dourcoure好

一到派彩勁撚都未見過嘅人

棄驚就qs啦

棄左驚仲抽

臭你又奶？

omg

唔識知足

17w仲衰過14w

算
除非你計埋tots
不過嗰時都棄哂啦

好多moment icon都search 到

Futmas SSK, SIF De Jong 同 bb Seedorf出邊兩隻好

想問吓FS in pack 到幾時？

@黑警巴

Ssk seedorf

想問下icon換vds定希里路好
抽完pack奴完最後6個token
兩個位都唔係等住入隊

做乜awb升到90k
個個用嚟連tomori？

有冇人試過89 potm werner 勁唔勁?

連James

整住先
慢慢再儲錢upgrade做Rodrygo valverde

有無杜蛇食評？咩版本好？打最前？
本身想買otw ben
諗諗下玩下杜蛇都幾好

皇馬我覺得要MARCELO

機司都用
隻古圖點

真皇

又紅美斯又紅華拉尼

Hierro

如果用futmas ddg會唔會好過達史8 chem

我做左久保建英頂華斯基斯

試左幾場，隻fs luiz felipe幾好用拍電欺

痴撚線個gp慢到

676神入game同bcwa調位好似有得諗 冇乜邊個中間可以打返翼

紅美斯華拉尼告魯夫

無打wl
押晒啲運落健康度算

有無巴打用過nedved? Mid定prime好？

想望到全strong link
如果唔係應該會用o仔頂摩迪

我用87都覺得勁
呢個價futbin多正評多數無伏

我奴隻o仔係想頂totgs 賓周，條友又鈍又唔走位

86 杜古希 打41212 右cm 得唔得 有kante同86老母

OBJ又冇可能再出西甲
SBC 又剛出左arthur moment
又出隻ffs fati咁好?! 好似好細可能咁

普金包定otw Ben ST

又好似ben好d 平咁多

呢隻唔錯 最近試最好 Kamara

呢隻felipe 食shadow都合格 composure用左好多場都無咩問題

啱啱買Tomori 未太識用 有無人用過有食評

嘉年華咪得
比時間我儲下錢
如果而家出靚卡
咁我唯有用arthur放de jong
或者downgrade美欺

我食anchor，暫時唔錯

有沒巴知ffs幾時完?

屌你今晚fs啦無理由fs一隻疤唔出既

留psn

有告老夫wo

呢2隻打cb勁過聖誕ssk?

而家由零開始玩追唔追得切進度

push

Kante

你cap幅圖最上面咪有我psn lor

我會揀後者

星期五應該係出OTW ??
係咪又要留pack ??

終於做完哩隻仆街, 肯定係我FIFA2020 OBJ暫時做得最辛苦既一隻
條仆街仔放佢雙箭頭, 兩邊狂斬, 尼馬都入左兩三球頭槌, 佢就永遠接應唔到
放翼位, 搏另一隻翼斬去尾柱, 佢都係唔知走左去邊的
最後試左無數咁多場, 9下9下輕輕力斬近柱先頂得入

不是無辜的

一定勁過啦 本身都係CB位

之前換左zambrotta
淨番13張換figo好定希亞路加雲達沙好

黎緊呢個星期我都會解佢
唔知要打幾多場先搞得掂

你係hehe?

Transfer market有得search moment icon

聽日出？

Ching ho ball

我絕對放棄
佩服你奴任之鬼

各位大大，想請問銅卡入場，暫停即走，我見Ea寫會扣錢。

請問是否有其他方法降d不扣錢？謝謝

你覺得有邊隻吸引?
我覺得無邊張會超級貴
你抽FS 都仲有幾隻過1M or 差唔多 1M
係搏都搏FS

你不如自己試一次

代打wl 接受預約
各obj
歡迎向 查詢

自用好

30win 幾錢

點search?

做完ICON SWAP冇乜野做嘛
同埋哩期又多HOME OFFICE太多時間

開console search garrincha會有四張 仲有相睇

本身cb梗係勁過ssk

唔識不推文 + 串
祝你全家中肺炎

Bruno入英超隊
OTW Haland

打手黎啦，個名生面口到

ram bb maradona/prime kaka/mid rinaldinho

今日因為卡住咗張重覆untrade Godin
開嗰到包 局住做咗Sane 最貴嗰格
以前又試過重覆高rate肥料
其實有佢同夏神呢啲無限期sbc都幾有用

收工 宜家回家抽wl reward
反而最想要ramos

唔用qs recovery?

你想要咩都中到 洗咩擔心

我卡咗untrade kante, 做咗potm 89 werner 做sub. 有冇得winter upgrade都開心，本身用86werner sub

想問下如果有張硬吹肥料卡住左，qs recovery有無話過左幾多張卡後唔可以recover?

感謝大大回答，已試過，被Ea警告，會扣金幣。請問是否有不扣金幣的降d方法？謝謝。

想問隻oshiem 值唔值得奴，而家個陣又入唔到隊
入場4231

冇野好打咪奴
有其他野做就唔好啦

入唔到隊仲奴黎做咩 張卡又唔係勁

冇 總之一個禮拜內你qs 過既卡都可以recover
但一個月得5個quota

一次過放250萬
包稅

1200 HKD

好似撞過你

之前玩曬d quota
等到3月先可以recover 到

bb blanc mid koeman換位打得唔得？

stay back防中

唔貪心，我想三日內上30LV
Thx

唔貪心
Top 10夠

我D6降到D9先做哂.......
唔知你D幾..都有可能撞過, 真係打左好多場

你肯定未做zaniolo

屌你咩

Thanks咁我唔qs住，等睇下有無屁馬potm

Official
Ajax confirm winger Hakim Ziyech will join Chelsea this summer

89肥
好過好多人

終於出山

好sad好鐘意佢加tadic

撚唔掂4222/442
賣agger路上換下打返4231會唔會好啲
另外右閘普金獲加 取消佬 potm taa邊隻好

是咪買張otw Ben
好過做硬吹potm

原來可以咁用
咁QS咗嘅野有無限幾多日內要recover?

我期望唔係呢d

咁咪姐係變相多5個位可以放野

Top100 rewards opening

A

三隻都86
好彩有隻係Ben ya

正到你

大家有冇發現有d adidas boot冇左
james son個d冇左對boot

打2隻cdm邊隻好啲
Bb blanc, futmas ssk, 87 Aouar, mid謝四, 金kante, 86 torreira

7日

我用Prime,打cam 唔錯， 打cm box to box 都可以，拍個防守嘅中場

巴打 食Hunter?

洗左5皮幾做左
希望轉張靚相

想問掛sb大法 點解佢掛一陣又會黎搶波

日本第一個死亡個案
神奈川勁近東京
GG了

假樣

sam仔小心
call g都易中招

睇你倉多唔多肥

你肯撚定冇奴辛尼奧路，我打square battle 用82 奴fines shot打L到我想掟手制，WL 都冇咁燥，190 身高， wf, sm 雙3星， 又純，射波又廢，work rate mm 完全咁撚識走位

一個可以集齊所有進攻球員缺點嘅男人，完全係得罪EA

咁我一定冇事

I KNOW THAT FEEL BRO

你以為叫鴨好安全？

Yes

係架

Thanks

又要重新儲過

有無人覺得daniel james射波有d普通？宜家用deadeye, 諗轉唔轉sniper boost composure好

掉返轉賣otw做potm係咪不智

Sniper好啲

Arthur review，可以參考同支持下， thanks

要打st位 positioning 95
走位幾勁

好似係2002決賽入波

咁快俾人帶壞左

係咪冇左版權

我覺得86個張食shadow打cm 好似好d

Or engine

係 差果少少絕對 唔值⋯

Tick號係untrade，有350k budget，右閘icon swap會換森保達，有咩upgrade建議?

Tie仔是常識吧

問題係啲任閪
已經唔係86嗰張食啲咩嘅問題

希望中好嘢

咁衝動拎埋隻阿古獸祭

老母，阿古路

想睇下亞古路 老母加埋換到咩

等睇86龍

上定下
有冇人用過嗰兩隻fs 有冇食評

原來唔關祭品事

好慘

點解唔留Totw Upgrade sbc 呀

警世

紅卡85以上 點會拎去祭

儲多一兩星期好過啦

咪係，拎嚟做肥料仲抵

有做呀
打6x rating sb好辛苦咁入到健康射

差一場zaniolo就奴晒4隻fs

Work from hill 之日常

行山銀行

Moment icon點玩得起

杜哥利代替比堤
套現啲錢出嚟普金包上totgs包
會唔會好無謂

on9

咁撚慘，pin埋你

中

有無人解daily friendly

daily fdly開最低難度打電腦入一球掛機, 做下其他野好過

原來打電腦都計嫁？

好似今個season先刪走online

杜哥利有冇食評

本來想試下prime petit代mid vieira
試左一場即刻蝕tax放prime petit 諗住有多70萬可以upgrade前面

yes

星期日晚要入醫院 下星期做手術
但呢刻我擔心嘅係
星期日中午打唔晒30場

lukaku會升幾點？

巴打 祝你早日康復
大定細手術?

巴打唔好咁痴線啦

11w la

痴線抖下啦

痴媽根

打少一個星期 休息一個星期啦
WL呢D長打長有 健康要緊

祝你早日康復

啲squad fitness可以星期四都賣1600張
如果唔用team b 每打兩場食一張就倒貼600

邊有game會閪到越打越少錢
真係得ea先咁撚on9

要做手術仲打fifa
應間比佢激一激，冇事都變有事
棄驚抖吓好過啦

巴打放過自己啦

祝平安

應該係太多dr任啲人唔夠fitness card

得一張包皮咁少？

我bb Vieira砌緊疤都唔想換佢走
太勁

Bro咩事要做手術
入醫院要好多菌小心啲

全game最勁cam icon係咪prime pele

點解我仲有百幾張無買過

Ziyech下季去轟

唔好打啦
最多祝你出院第一pack中prime moment真朗

奴足dr sb d1?

早日康復

我祭左隻ziyech

Fitness我呢啲窮撚通常賣
自己靠打SB回體

無我d6咋

原來咁貴 我煩啲食player fitness算

下季先轉

我都想知點解我半棄game咁少打都唔夠用

有400k upgrade ,得son ，reus, Delaney tradable

張Tomori 食shadow 勁好撚多

真正有速度有身位

有冇建議

公廁黎講上定下勁d

奴Zaniolo....已經進入DR階段

我都半棄
之前儲咗一百幾十張
應該出Fifa21都未用得晒
做sbc，obj d pack，有時DR揀pack
好多時又補返倉

擺明下啦

諗緊油雞會唔會carry 到成隊下個尷尬位係唔知賓爺打咩位，順價錢能力排st應該俾屁

doucoure 轉做 ssk

帶埋入去打

本身ssk（唔係聖誕）

奴完佢張83第日做意甲first own就收手, dr果d唔奴啦, 隻野3/3, 好鈍一定唔會用, 仲要得86做肥料都麻麻

未必係下
你打咩陣先 , BEN 霸住前鋒位
尼馬 告魯夫 又要打中路

保球王upgrade完試下用

仲係好撚廢下

4231 / 4321 我都覺得Ben 有d尷尬

我都覺得86ngl好用d，但係少一隻icon 就full chem 唔到佢，焗用巴西

大家sl politano anderson kalu點排？
poli我通常攞黎打前，成日都幫我入到波
反而anderson怪怪地，kalu就今個wl先攞黎試supersub

我本身都有佢張83歐霸卡

上twitter同EA講，可能會施捨下你

btw God Bless you

好撚鈍隻野 又唔橫 除左後上射波個下有d 把握基本上係廢既

我開始覺得球員敏捷度同balance先係最緊要

Aarons 係場上邊感覺快過其他99閘好多

防中 中堅都係 玩drop back 如果agility 有80 就算pace 食埋shadow 有～85 已經非常夠用

aarons個感覺同semedo好似，模組差不多
我都鍾意用呢種閘

我張83
6場4g7a
淨係解到1場score&ast&win
其他乜都解唔到

你哋通常拎咩連c7？想入隻玩下

我一路都覺得aglity balance 最緊要 起碼自己控波個下有得怪自己

好多就算shooting def stat boost到99 要禁區one one one 唔入 / 後衛要派膠 始終會發生

speed 就睇位置 後防 + 一對翼都真係要快

有mendy tie仔都買左 lodi 玩 都係極靈巧型
200k黎計 簡直超值

aarons防守企位好勁 自動守波有少少吸波

巴打有冇多少少lodi食評 諗住入黎打wl

隻野咁廢,唔好晒時間奴啦

tie 仔定lodi 好

細粒得黎唔算太單薄 撞到下人

特點都係快同靈巧

靈巧方面係tie仔 mendy之上

passing stat都 中上

200k 如果full chem到唔駛諗啦

potm ben爺用咩chem好？

有啲WL rank淨係得player pack開
一個WL打足起碼用8-10張
同時如果DR想奴任又要用

hunter

唔該巴打 入黎試下取代隻bb carlos先

stay back都仲係tie仔好d

如果要閘攻我揀Lodi

見inception話kalu打前仲勁

90lw 包皮 定94 lw c 朗 好

下季去車仔

轟終於有五星skill 人 計埋d ex轟都好似無

Fs luiz felipe定fs kamara好用d?呢兩隻代唔代替到普金varane?

Lodi會唔會好用過Telles
telles唔同版本升極我都覺得唔夠快又唔夠撞....
唔太好用

請問哥狗個位除左鬼明奴，仲有咩選擇,40萬
入場會轉41212

用過

Kamara 勁d

luiz felipe 同普金Varane 同lvl

有冇做到做到西甲巴西cb 有就咁樣 不過就曬左隻硬吹lb

呢度多數人鐘意Telles 我就麻麻兩腳閘

古惑大盗

我覺得telles身位真係唔太得
仲要又唔算好快, HL 升極都唔算好快

Ea肯換相未呀隻arthurtwitter連po都無

telles企位好加腳長 都好夠用

Kamara存在感有啲低 隻felipe成隻luiz咁

用緊untrade kamara頂sif varane varane 硬d腳長d kamara 就痴身d 講勁一定varane

Fs kamara 勁到癲
咁岩我買左張Shadow 既
個反應 速度 太快
雖然模組太細粒 但唔影響佢撞人拎波能力
十幾萬就有 抵用過varane 好多

87 Ben or rg包 st

唔好話我廢陣 12月先玩 各位大佬有咩建議 有30萬係手

利申新手

2隻肥料中堅換做Varane + Milito

里爾山齊士，拎40萬up你隊入面其他人

之係邊隻

賣左你嗰隊佢

入場打4231

阮兆祥巴打勁

高空穿越傳球同高吊直線傳球係咪同一樣野黎

今期葡萄牙totw 81cm

人間有愛

james 巴打

有冇巴打用過90 rijkaard?
求食評

cb食hunter係咩事

JJ插沙

入唔番自己個帳

發現個帳戶唔係自己

究竟啲撚樣點樣爆人個帳

同爆黎有乜撚野用

都係1:0姐

未贏過你

保球王好勁喎拍86尼恩雙防中

點解rival硬係得一格search result
明明check過灑係nat 2,成2,300 mps
同埋中亞地區❨但不建議，飛佐去澳洲❩

有冇巴打遇過啲啲情況

唔知點解依家po唔到相

多謝咁多位關心
UT PO有愛
今星期抖抖 各位巴打贏多啲

你去EA help問啦

我用ea help想搵live chat搵唔到
得get a call比我揀
但我無美國電話點傾

點解會係你覆
分身?

而家去醫院要小心

死SER?

紅卡唔中ben sir
依家夠卡,一蚊都唔洗,做唔做potm ben sir好

delaney打cdm係咪好勁

成撚日做隻Osim 入一球俾人走場

屌你老母咩

same 刷任贏緊彈fut
而家入唔返

咩事

呢樣真
驚係入面中招多過個手術本身

有隻眼視力得7成
要眼角膜潰瘍
做啲激光加固個角膜表層
等佢唔好咁容易受傷

可能大家都相同問題掛

想問中堅加龍門呢個組合邊個好啲

有沒prime joey食評，射波係咪有神力，唔夠70finishing試過俾佢幾次入波

幫你集氣祝你手術成功
做完齊中moment icon

普金華拉尼同if sif 差幾遠 點解隻if加咁少都咁貴

點解會咁既

斷線

睇埋聽晚有無upgrade

𨳒你仲打咁多機

If費明奴同尼馬
用尼馬打st會唔會太單薄？
費明奴用緊打cam好勁
另外story aouar打lam/ram有無巴打試過？

想玩先黎死server

Q仔無事既

前鋒夠快同射波勁就得 屁絕對打到st

做完抖下先打啦

d人覺得有winter upgrade

想問問係唔係我隻fs luiz一定10chem唔到

左閘轉sandro

我felipe換if varane，覺得直頭勁過if varane

放棄de gea 用ederson 咁岩個倉有
唔該巴打

有1m應該up咩位好 剔號un吹
隻fs防中其實幾好用

疤想200k筆直可以點upgrade

koeman好唔好用

屁都係食hunter?

我覺得幾好用 有時唔夠攻可以轉佢上cdm 後入射波幾勁

係

我都覺得係 2隻luiz 係場上好屈
Kamara 都試過 模組麻麻 用落唔覺得有stat 咁快咁靈活

奴到好撚想死！
隻法甲前鋒

多謝師兄

巴打加油

俾playstation bam咗ac 點算

祝你一切順利

Beginner = James
Professional = Ødegaard
Legendary = Osimhen
Ultimate = Zaniolo

應該係咁對

kdb 94 打cdm好鬼正！
好彩問左lui佢哋先買人 走少好多冤枉路

慢慢奴啦 仲有成個月

祝你好運

隻Lodi 有無食評？

ban左交易? 我BAN左幾個月仲玩緊 抽卡抽中岩用就好似打牌入章

我反而Osimhen快奴完過Ødegaard，Zaniolo就真係冇咩興趣奴，除非好得閒
不過已經砌齊人，之後可能淨係打wl算，用的時間玩其他game

我3隻都奴到一半 好撚難

我奴剩oshimen zaniolo既dr

保重呀，好好休息返夠先再奴過

呢個時候需要好運沒法黨嘅加持
Let’s go !!!

試左兩場, 暫時覺得幾快幾靈活幾硬淨
感覺幾好

我奴晒了

加一

咁覺得隻oshim點

同好多巴打一樣諗梗做唔做tie仔
由上圖轉下圖有冇upgrade
即係入game轉返左閘變7chem tie仔
mendy轉打右閘
睇stat mbabu10chem同7chem tie仔分別唔大
仲記得mendy一出個個吹到mendy係end game 左閘

謝雲奴2.0

Zaniolo都奴到

唔好講笑
呢兩期我刷意甲swap用隻IF謝雲奴都幾勁都入唔少波

Mendy係end game

咁廢？

你自己睇返
果時個個都吹緊ENDGAME左閘
話佢普金模組已經超勁
好多做左SSISOKO果D唔夠錢做MENDY DUP晒春

有無杜蛇食評
同ben比

Lodi 轉到手出去

Rijkaard好用？

我Ødegaard奴淨一半，Osimhen今晚搞掂，zaniolo差dr

你班奴任之鬼

Mid Rio + hierro
86 varane + mid rijkaard
定 rijkaard + Rio 好？

我奴哂odegaard，osim同zaniolo都係差DR最尾果2-3關

幾日前先買
仲未用黎打過DR，WL
打過幾場SB射波好似唔夠尼馬勁（2個都5星腳）
但尼馬準D
靈活尼馬勁好多
總結普金尼馬好抵用

五大聯賽個5隻我都奴埋

列卡特勁
有ICON神力
華拉尼同佢拍唔差得過佢
我係上輪SWAP ICON 巴哥苦主
用23張奴左佢伏到仆街
早知聽SAM哥講換RIO慳返500K

巴打真係fifa奴任第一人

Osim最難係入兩球，Ødegaard唔算太難，用落都唔太差，我分開慢慢做，一齊做就應該快的
Zaniolo就真係地獄難度，打sb都覺得垃圾

又慢又鈍又唔撞得...射波都幾廢下仲要

但mendy真係end game
Tie仔都係end game
閘黎講夠哂做 無咩衝突

會唔會奴完league果幾隻

Cls

為左1700exp買埋隻林伯翻黎刷兩場

好期待聽日OTW bruno
可以換走牙Fred

我覺得杜sir射波勁過普金尼馬 扭波勁過ben

大佬

zan真係搵唔到理由要奴佢
一來廢，SB都唔想用
做肥料又得86 rating，20k都唔值

osim ode 起碼 sb or first owned objective都可以用

巴打一日打幾耐

trade左佢 換包

其他都算有得搞
OS個頭鎚贏波太恐怖
我自己打咁耐DR WL一次頭槌入波印象中試過都1，2次
平時落底都唔出高波，角球又9成開短

隻fs tielemans 頂唔頂到鬼明奴打防中? Tielemans 硬吹想賣鬼明奴套現

淨係做到83嗰隻 超易已經有3張肥 好過
廢事傷神由降d又升d做啲戇鳩任 lob pass with win.....

就是了
first owned objective都肯定唔會用隻Zaniolo

其實有時中堅失咗位斬波好有用
osim如果唔中script係頂得入波嘅

唔係有得trade晒4 隻 換稀有包？
第一年玩 有錯請指正

有 我話唔做好過 你睇清楚我講乜先

黑驚巴準備好做fati未

到底黎緊2點有咩新野呢

到底個濕鳩mid Icon sbc 幾時到呢

噢 眼快快冇睇
大把時間啦 仲有成29 日 得閒放出黎玩下

好撚多硬吹肥 冇地方用

Mid icon sbc 應該會成為好多人棄驚前終極一搏

乜都冇

德甲moment sbc中堅有冇食評

tmr icon moment

右邊唔知咩卡嚟

其實除左代表有新球員之外

代唔代表咩event?

左右咩黎
Fati呢屌

左咪係season

咁快新season?

屌你自己有唔試下？
我都想知

2月14 winter refresh知道咗n世 佢個網都寫明

右係咩新卡幾靚

左應該milestone

有都要問

我估會唔會係暫時呢半季踢得好既

即係咩
Politano果隻？
league果個？ 又要奴

應該而家check到嘅updated stat就係winter refresh堆數值了
唔會再彈出彈入

可能politano呢d有得升？
利申9up 之前聽ea話有得升

想問上集winter upgrade係所有聯賽同一日upgrade定係？

分

會加fati, 但係你ffs出唔撚切fati特別卡咁有咩用

留pack

唔明，即係點

嘉年華 生日卡

你入career/season mode睇到堆數值就係
比起八月張普金，有升就會出upgrade

不過德甲個中堅入球窩利都可以出moment
佢要出又真係點都出到

左右會唔會有一張otw
定Card design 一定跟返summer??
我連續5年都futmas棄 未試過咁後

個市唔撚郁 可以早d訓

兩樣炒晒

一個for mid Icon sbc
一個for totw upgrade

要升既已經升哂

直情唔準上網

winter is coming
ben yed upgrade 兩點即刻做sbc

seasons隻Fati都有78都幾唔錯
幾驚出張銀卡黎

86老母or 86 杜哥利？

不過Sofia fati都係73

幫手睇下ben sir幾多得唔得唔想開翻機睇

mm中varane

Fs fati先勁架嘛尸月

咁都無咩玩既意思

之後出otw sbc

賭運既野算吧啦

上年係咪大約4月出

但你好好運 唔係唔做呀

正

2月

新SBC 6個包開晒最高得isco

ben sir career mode 84啦

幾時出moment pogba
好想做
自從用佐普金巴之後，唔知點解打wl順佐超多

普金messi係咪放左佢炒卡好過？

咁potm會加幾多

正路就89

As part of #WinterRefresh only the top 50 players from around the 🌏 who have made the biggest improvement (+3 OVR or higher) will receive an upgrade.

Here's the list of these players 👉

做屎忽咩你地 世界末日喇 得+3會出winter upgrade呀

普金pogba其實都真係幾唔好用...
師兄用佢打幾W？
Btw 係「咗」，左都算但唔好佐，音都唔啱

普金應該加到84

feel到非五大都出聯賽player
刷sb刷死你地

土耳其超級聯賽

差中堅先齊特別卡
利申唔係咁砌

你畫？

唔玩icon??

中超

cls on撚鳩fifa

想問if卡同sif卡有咩分別？

Sb又無咩所謂
Dr又贏真係難

一鋪玩謝全世界呀今次

ea會唔會一個屈尾十唔撚upgrade ben sir
上年有無試過咁樣撚狗

我唔係咁砌但好多中場唔知點搞

到時d銀卡st全部斷貨

而家咁計 賓蛇唔升

唔會啦非五大聯賽既都唔勁得去邊

聽晚會出winter upgrade？

返去做potm了

到時大家咪死死氣照刷

抽中最廢嗰隻fs

終極撚狗

如果咁樣，隻hl maddison會加幾點

啲人肯定panic sell ben yed

準備執貨！ 遲下班友咪又係死死地氣買番

As part of #WinterRefresh only the top 50 players from around the 🌏 who have made the biggest improvement (+3 OVR or higher) will receive an upgrade.

Here's the list of these players 👉

下個post置頂啦 唔好中伏呀

自從用普巴之後，呢幾week輕鬆17win﹐仲有3-4場冇打，D對手好似廢佐咁，吉祥物
之前好辛苦先可以17 到

呢個係top 50list黎架下 加最多個50個球員

No, only the players on list will receive an upgrade

公道講句 今年猁個態咁好
一張upgrade都無

呢隻我加埋都係洗左50000度買totw卡
其實都算易做，之

本身個位用咩?
我砌緊曼隊 用過普巴感覺好差
係咪應該再比機會佢

呢句係邊到睇？ 有呢句真係panic得

我手執幾隻IF 全部由賺幾皮變輸突

冇計佢要玩9人 得+3或以上先有資格 仲要得50個quota

As part of #WinterRefresh only the top 50 players from around the 🌏 who have made the biggest improvement (+3 OVR or higher) will receive an upgrade.

Ben??

棄驚了 重創左if

EA：比你估到我仲係EA?

手持potm werner vardy等up
等otw sbc執ben yedder

IF 明奴 316K 入
SIF/IF pereira 125K / 70K 入
全部panic sell 緊

恐拋開始

追post吧

仲諗住隻potm ben 有的升下

睇錯原來華dee有 自

Pereira苦主here

Potm ben又贏

加又贏唔加又贏

上一手中場係用mertens﹐迪布，同hl尼高蘭
而家用 迪布，普巴同fut sissoko

利雲前世屌左EA老母 咁都無upgrade

普巴堅廢

Ea真係痴撚線
你要打擊炒卡都唔係咁樣撚9玩家

Headliner/ future star個類特別卡會唔會up?

HL會FS唔會

賣左成隊波 想整愛隊先發現唔夠錢

cls hl maddison即刻升3萬

Cls 我40k bit到堆
我諗上得番60k

Fs luiz felipe定fs kamara好用d?利申用慣埋身 自動殺波類型既中堅

想棄了 好撚弱智

fs應該唔會了 而家+3先有資格出 即係出得upgrade都會升好多 所以if hl呢d應該都升硬咁滯

Hype 聽日應該落番160

其實160買得佢都預升硬架啦

你講IF Pereira?

牌面上一手勁啲
我都係HL尼恩 KDB
可能真係人夾人

EA真係賤撚到痴線

fabian

即係右邊係winter otw

似係update politano去napoli

頭先都估過
個卡面夠晒winter

屌你個老母
+3或以上嗰啲Card有邊張多人用
有撚hype咩

平時乜撚都唔中冇所謂 今次真係嬲撚左想棄

moment cruyff加兩點？

右係florenzi?

卡面柒柒地

我都覺 仲要升左兩點pac

hl尼 身位太差啦
用落真係好唔順，所以轉返英超
sissoko好好多

卡卡moments 會唔會高返d 不竟金球得主

今年ea趕絕炒卡好撚誇張

HL尼恩勁到癲 不過個個人感覺唔同嘅

係就狗衝

完全同夏季otw冇關連

如果領先2 粒 會換佢入黎泊大巴
同sissoko一剛一柔

都撚線MANE 加2點都冇份
好撚柒嬲

我都覺得佢勁到癲
搶波痴線佬 數一數二
但唯一解釋都係嗰句人夾人

Cruyff加兩點

佢係弱化版prime essien

可能見pro打比賽少人用cruyff

講個笑話 英超第一 帶離22分 冇人有upgrade
踢法甲半季入16球 降班帶到變前半版 冇upgrade
一大堆冇人用嘅卡就走去upgrade (sorry 利雲Werner fans 但真係少人用）
含撚啦屌你老母死賤種

細數shooting physical dribbling+4勁撚到
ea究竟有幾等錢洗

過幾日panic sell 既卡係咪會升返小小？
我就算蝕都唔想蝕咁多

點解haland有份升但隻totgs無乜點升

射傳應該再好啲
速度防守輸
佢真係icon級怪物 唯一真係難啲連

個價i mean

會升返啦
最嬲唔係會蝕錢
係成件事真係好撚戇鳩

點link呀大佬

後備換出黎都幾勁

不過呢隻野做咩9
if sif totgs futbin係同價

應該睇多唔多人用張卡，無人用就只會無止境跌

睇futbin升幾千 實際唔知啦 始終呢張係紅牛咁難連

今集最唔缺係super sub

艾辛傳波數值同HL nain一樣咁樣濟
但艾辛有4星腳

唉屌個時諗入佢定國米隻馬天尼斯好揀左佢
諗住馬天尼斯最多升一兩點唔夠升隻if
點知而家咁

可能聽日ea跪低，升番哂

今年利咁勁，1個都無upgrade, 踢得好個班因為唔值+3 所以全撚部收皮
EA 我真係多撚謝哂

想睇你個陣 求分享

就算唔係炒卡 自用都想啲卡升下能力值 屌你ea係要玩到咁撚盡

普金達屎 IF Lloris POTM 25圖
呢三隻大家點排？